有冇巴打同我講下到底發生乜野事

點解短短一日可以推爆咁多個post